張建宗有冇考慮安排黑警同藍屍義工24小時產生口罩？

反正佢地成日話同心抗疫，好應該付出下

反送中運動續集：口罩革命

獨立最佳時機，香港人，把握機會，反佢老母！

香港獨立，港中區隔！

反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母反佢老母